CycleDroid – велокомпьютер

CycleDroid позволяет отслеживать Вашу активность и передвижение, используя систему GPS и выводить различные параметры на дисплей, такие как: скорость, расстояние, время, высота, спуск, подъем, количество потраченных калорий, сожженного жира и многое другое. Маршрут может быть показан на карте и опубликован на Facebook. Приложение позволяет создавать поездки, накапливать и отображать собранные данные на каждую отдельную поездку. Также существует возможность увидеть краткое описание отдельных поездок: пройденное расстояние, время и т.д.

Все данные, собранные приложением можно экспортировать на SD-карту в формате CSV и затем импортировать в другое устройство с установленным CycleDroid. Также существует возможность сохранения данных в GPX (GPS eXchange Format) или KML файл и посмотреть маршрут на карте на компьютере (например, в Google Планета Земля).

CycleDroid имеет функцию построения графиков: высота/расстояние, скорость/расстояние, скорости и времени. Вы можете легко увеличить или уменьшать отображения на экране устройства с помощью мультитач. Приложение позволяет сохранять графики или их части в виде файла изображения.

Разрешения:
– точное местоположение (на основе сети и сигналов GPS) – для отслеживания движения,
– изменение/удаление данных на USB-накопителе, проверка доступа к защищенному хранилищу – для импорта и экспорта поездки,
– предотвращение переключения устройства в спящий режим – удержание дисплея во включенном состоянии, когда телефон не используется,
– неограниченный доступ к Интернету, просмотр сетевых подключений, просмотр конфигурации службы Google – для использования карт Google и социальной сети Facebook.

Вы можете оценить приложение, сообщать об ошибках приложения или перевода, оставить свое мнение в комментариях и связаться со мной напрямую или через социальную сеть Facebook профиль: http://www.facebook.com/cycledroid. Если Вам понравилось это приложение, оцените его на сайте. Если вы хотите мне помочь и принять участие в переводе CycleDroid, заходите на сайт: http://crowdin.net/project/cycledroid.

===================================================

CycleDroid (пожертвовать)

Эта версия приложения больше не будет обновляться. Бесплатная версия доступна в Play Маркете, которая является идентичной. Если вы хотите отблагодарить мою работу, вы можете сделать это осуществив покупку в бесплатной версии.

===================================================

Пожертвовать CycleDroid

Если вам нравится это приложение, вы можете оплатить мою работу.

===================================================


– турецкая версия,
– испанская версия – спасибо Francisco M. Román за перевод,
– боснийская версия – спасибо Ishak Vehab за перевод,
– smoother graphs,
– исправление ошибок,
– незначительные улучшения в переводах.
